【Dear Pence, Pelosi, Pompeo】Please sanction against HK

請彭思 佩洛西 蓬佩奧 制裁香港
香港人已經準備攬炒

We are ready

攬炒 gogogo

攬炒 = burn together